睇到我喊出黎

年青人你地付出得太多了

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！